大陸買鋪位有冇得諗？

比首期，收租來供
供完賣，再用份錢比幾份首期再收租來供
係咪fatfat？
定係ff
求指教
btw問多句
大陸買邊個城市好（二線應該平d，中山定珠海定其他？）
有錢齊齊搵

你有好多本?

無人租你點算

你套理論如果可行, 你係香港都發達啦

你百度一下
你他日賣舖，要抽幾多稅先啦

錯在邊到？

淨係夠一份首期

計左成本未？
包括出售成本。

當你賺到100萬，你百度一下，要交幾$稅？
比唔比你筆$返hk？

你就明點解咁多人買完支那樓屌鬼

完全唔識，可唔可以教我計
（就算要比稅我係咪都係有掙？
如果我唔志在賣左筆錢，而係志在一間變兩間變四間再收租呢？）

大陸首期買舖要幾多？

大陸同香港好唔同，日常生活基本上乜春都靠網購，有咩人會租你間舖先？勸你唔熟個頭就咪盲𢰦𢰦𢰦個頭埋去啦。

直接強行收地

之前有親戚試過買商場鋪位，不過原定嗰條大馬路改左道，租金同價值唔見一截，真係你諗你

你買邊度先

其實呢個諗法全世界都work...
通常會一個投資成唔成功會叫你計timeframe, yield, threshold irr, reversion, expense之類

不過上面都係廢話 重點係你根本唔清楚個環境 做多d research了解下大陸d租舗點運作 再睇下邊度有潛力 上網9up 2句就發達香港無乞兒

好，多謝大家

屋企有兩間鋪係小區， total 收7千人仔租金

個個都淘寶買野

係，前景唔太好，賣下小食仲可以

大陸鋪租價唔好，通常只有2至3%年租
你好有機會租金唔夠還

我早十年買落，依家差唔多10%回報😂

上幾年老母係廣州買左2個商場鋪
一路用租還貸款
升值 租金 冇問題 係比D政策鎖死 末放到

第二大陸好多死鋪
要小心去睇

大陸租公水平好平架
買樓炒好過

我個間係十幾年前買
由幾十萬升到過千萬
但收租都未到二萬一個月

係，佢地講前景，唔係講回報率